[節食補腦] 唔好睇少節食既潛力

我發覺飢餓感一出
成個人就會醒晒
思考敏捷 轉數快
但前題係要先前有足夠既肝醣儲備

我懷疑達哥咁瘦
都係靠呢招

飯後大概6小時後
你會feel 到有飢餓感
其實係個身體send signal 叫你食野
但你唔洗理，呢個係機遇，你無視佢，一陣間就會唔再餓
因為你身體會自動分泌升糖素，去分解你身體本身儲存既糖原
呢d 糖原充夠你大腦運作，加上胃部唔洗消化食物，身體少左樣負擔
你會發覺腦轉數快好多

記住要keep 住飲水
但其他野可以咩都唔食

因為一食野，就會開始落入血清素 , dopamine 既圈套
會沉淪係飲食同消化當中，不利大腦清晰度
反而會飽思淫慾
食飽會想扑野

其實d 當打既律師，都係lunch 食好少野
用來提升大腦轉數

唔好睇少飲食習慣，對你大腦既影響
再繼而對你整個人生既影響

屌你老母咪出黎害人啦

得啦
知你威啦
洗唔洗頒個諾貝爾文學獎去表揚你捉錯字既成就？

你個名。。

wow

？

認真，效果好過你飲咖啡

同意

聽閒肚餓會刺激埋求生本能
所以好精神

竟然攞達哥做例子
佢果種瘦係營養不良果種喎

認同
有晚通頂做project
下就三點開始冇食嘢
keep住飲水
愈做愈快
到凌晨三點做完
睇埋歐聯直落
翻八半堂

好呀好呀 生腎石我就有工開了

打錯 膽石先啱

我明
不過做體力工就用唔著,真係會手震,血糖低

Yes
巴打補充得好

幾時進入辟谷食氣的階段?

唔明

餓會胃痛